hi 淡友 （558）

升爆佢之後

262即掉頭

200點

豬死我

莫生果然交足電費

升

比支長針fake左

呀爺

今朝先買熊Ga，個市場會懲罰你地Ga

爺爺最後一博
最多升埋今日，議息我就唔信仲升到

9格極牛都係食左先

其實而家仲有邊個大佬領軍

請問大戶玩緊d乜

挾上咋，挾得幾多

玩緊散戶

美股跌咁多，仲可以挾上，今晚美股反彈你地就玩完啦

簡單d講，當大户沽到某一個min stock level就會停，之後開始吸貨，識數倉就會知大户25000樓上冇買過貨，目的就係假身唔想比人大長call。26000附近開始派，暫時仲有約1000點既貨未派。

開市假跌想呃散戶

同意，升爆佢

今日爺爺放水咋
放完水咪散水囉

有料

出現了

邊度睇呀？專家

哈，又係打撚左我隻牛就升

今日勁易玩, 唔係講笑

求carry

你明明比人夾

我見d朋友係咁執錢

最多未升得一兩日貨仔

我睇少一陣就出事

無鳩叫, 即係未夾得痛
夾完on99早走左

唉, 個fd都話左圓底
我又無追

求做朋友

求R fd做

上26250 俾我走

指數咁窄 唔玩嚕 又要成日睇
Call藥股輕鬆坐

係咪得瑞信送利是封咋？

放水都升咁少

1177？1093？

上番262 唔該

驚佢起唔到頭咋

應該間間都送
係爭在送俾邊d客
我見d銀行都係, 存得少錢唔送利是封,
要咩尊貴客戶先有

引熊

上證

上次瑞信送座曆，今次利是封
但係其他好似無咩消息咁

你之前鬧過我
我記得架
我唔會同你做朋友

唔通真係好似你個名咁

我呢我呢

c966

咁小器
讚下你啦咁

閒時呃價都呃我地唔少啦
攞返少少野應份，仲要係幫佢做宣傳添（叫人咪入瑞字頭）

你係cfu黎架嘛

上證好廢

唔chok又妹

係, 我好撚小氣

引熊Again，一陣再爆上

你要出facebook ad 架

教我點樣日日羊錢得唔得?

R下佢送
唔送唔幫襯佢, 叫埋D朋友唔幫襯佢

巴打你睇壞消息出盡 再加上接近52周低 搏反彈？

上證狂出陰燭

有勇氣

邊有可能日日嬴姐
你估個市我開架咩

我見高手日日都羊

時間停止系列

Yes

而家入熊 下午數錢

一直都係，妹妹下

咁我低手點同

跌唔落, 即係莫生唔燈啦

話事話 布神係咪唔會再返黎嫁喇？

26000 係支持點..
一兩日都頂得住..

下晝試多次高位26239 左右~
however,
到時呢個位有背馳或者穿左落返黎
聽日26000 裂口

31000會見番佢架啦

PUT啦
呃左我D錢錢

幫我睇睇圖
睇下而家PUT唔PUT得過

妹到4點

大波波is coming

咁即係而家開張-呀

呢隻堅係唔識睇

都係過多2日先
好硬阿隻野

觀望下...
落應該未落夠
但而家個位開早得滯~

點解今朝會有DEEP V 架... 又無左600蚊
距離追數又遠左幾十步

棍落

已經黎料

果兩格妹左半日

妹
chok

投票鐘意妹定chok？

點解升咁難 跌咁易

熊市

感覺下午會跌，收跌幾十點，聽日升2百

利申：9up

260牛差2點

最後上車機會

又回番100點，希望唔好穿番圓底上黎果d位

都估到開市會跳樓
啊婆都識玩

屌又回番，頭先miss 左逃生門

頂位 反手了 但唔夠耐性熊 3格走左
Lunch 前5分鐘都可以爆多5格 痴撚線

買咩

也許升市很難
就難在其實雙方各有各寄望 怎麼辦

+1
今朝26170 左右買

美股加油 大升一個禮拜

同路喔, 驚唔驚

下晝似再升多浸

今日睇唔切豬緊幾k, 希望下就追得返

又玩賭場台

26150 又清多張260 SP, 成個倉得番 272 SC + 258 SP,唔穿260/268 就等expire

有幾格無食，就豬反轉頭了

頂阻: 26219
底阻: 26000

賭仔,
牛熊得10 格range 咋~

嘩, 好犀利呀

星期五美股大跌 今日港女無反應

宜家似落山

真心都唔得咩
計晒位, 俾大家做伸手黨, 讚下你都唔得咩?

c966 串me

繼續信念

點解我係c966? 我代號唔係99咩
無串你呀

咁咁咁, 典算呀
特價時走左

用串流啦

19號如果有好事，升一日直接清哂佢？

跟

新年有得彈既快加call加牛

你想升幾多日 2日都唔夠?

睇恒指先前可以下700走勢..
日線升軌穿左~ MACD 出sell and 20 MA 都就黎瓜柴~

望小時 到BB底但係唔覺佢有轉身跡象~

cow nine 66

咁即係一陣升定跌

0%

夢b我地仲要等多成個星期

66係露璐姐黎架

都話左我paper trade無敵旺架啦
買完牛仔 美股賴屎都無事

今日個頂同底咋嘛, 都唔洗計,
一望就望到啦
升穿左咪升囉
跌穿左咪跌囉

she is 66 and you are c966
sister

me 都係9 up only

c9=師奶喔...i dont like

me also 9 up 2呀

信念呢
又未穿位, 怕什麼

等位博彈

cow nine 呀

99 is ok la

仲有幾日~

你話屎塔？

我抽戈陣同我講
佢公司掃左好多, 年尾會爆
但見隻野都唔升, 仲要突然跌, 我就走左

係呀, 屌
隻中車又係爆上去
中車有fd幫我計晒咩支持位添呀
2隻加埋來回最少3萬係到

日日破頂

呢d咪財技囉 磨到你無耐性。我都估唔到你依家先爆

1.41啦
我1.11走

如果你係怕一買就跌果d 最好就分注 唔會被震走

牙簽巴講寧捨有說服力

5G

唔玩正股啦

我想買正股

我想追喎

有期爟

我自己都係咁做

我想PUT

我無咩耐性
正股唔岩我

一陣一開市就棍上

好似好複雜

唔好呃我

牛師傅

講堅架

轉會3個月
睇到升浪開始形成

咁咁勁
求carry

ALLIN COW
過埋19號就收錢

[img]
圖片網址[/img]

真金白銀架

不過短要回

特價樓寶冇買到, 唔知幾時先有得再買

流定堅
你轉撚左名先

你冇聽cfu講咩
仲買樓寶?

有理有據 令人信服

HSI18000先喇
咁心急做咩

棍上未

點解好似收左市咁 唔撚郁

夾到痛啦
可以叫啦

比多1個鐘
啲大戶未放完LUNCH
未買野

難分真與假

許願池
求26200俾奈奈走

真心覺得會升架

比番d 錢錢我

收市前應該OK

食飯先
食飽先有力叫

求奶do平倉先

上證瀨完屎未

8888888 25000進發

好耐未見到蟈家隊喇

伸手黨貼多次

求落番260俾我入call

平時食格食得咁撚爽呀拿

要call既時候唔call 唔call既時候又走去call

而家係CALL既時候定唔call既時候??

嘩屌你問得咁撚直接
答左你我點做財演攞優越感啊屌你

平左啦
留啲水位俾大家賺

個市要幾冇方向先可以咁上落

咁快掉低我

今日個市好易玩

棍上

得300億

平時同船又屌我
走左又屌

乜料

牛軍

真b

哂鬼氣 今日睇都廢事

成交額少到咁
國家隊仲唔入場千升

嘩嘩嘩嘩嘩 發達今次

傻撚左。。。

23850

千升

巨棍

有無人會做番個timeline 看番佢每次講完恆指幾耐會反應

今次信大魔

悶市

唱好

提早落地獄

一棍

今日會唔會6百億都無

題外話
我想買架平衡車
咁樣咪慳番搭巴士錢
搭巴士15分鐘
行路就45分鐘左右

咩係平衡車

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市周一(17日)衝一衝落二萬六關但守得住，料聯儲局議息前大市波動不大，恒指在25,800至26,500點上落，暫時當上落市炒。

買滑板好似正D

真係見過人地用黎番工

我有滑板
但係淨係識平地直行

你架四驅車嚟㗎

我就係諗住用嚟返工

呢啲車型啲

信CFU
開左賭錢注 訓教

上證2600阻力好強

想企高幾吋扮高

我見過有人踩住黎上落斜,好爽,我都好想要一部,但怕爆炸

上落斜咁撚癲

我係mos 成日都見到人玩

爆炸就唔會掛

但見過人新玩 仆街會好痛

我玩滑板都仆過幾次

3333 好似PUT得過喎

滑板都冇呢個咁痛 你一平衡唔到 架車會fing走你

2點棍得一下

咁得人驚
我2年前滑板仆到流血
到而家達啦 仲喺度
好on9
踩到攰 叫個踩單車嘅拖我行
一失神就炒左 彈開左幾米

個市想點

今日時間好似停止左

悶到嘔
沽一月22.0兩張玩下

明明綠燈
轉眼變成紅燈

點解個市會唔郁既
唔通好多人賣貨?

上證個死款真係

788唔好跌阿屌你
我未PUT你架

成夾點鐘
400億成交都冇

開市入完265熊訓左，起身又係買入價

set 左價賣都賣唔出....

小時圖背馳緊啦~

我個野壞咗？
無郁到嘅

牛緊，妹成早，幾格上落

你都PUT阿?

Put左俾錢我買一手

上證咁既死款想升都難

你近排好旺喎
呢招可能唔WORK喇

咁的市,今日豬左幾K唔洗追了

想牛過

我揀左3333 PUT ~
純手痕ONLY~
788 我等位CALL 好過~

btw... 有冇人可以幫手接一手LP JAN 22.0
唔小心入多左手

轉勢

我豬了660

788真係可能仲有得升多幾日
所以都唔敢PUT住

今日成交咁低,個市都唔郁

人仔重回6.89，留意三點後。

有聲

笑左

期其實幾硬，係上證太尻屎

Short兩邊

時間停頓

港女跟緊MAGGIE走

阿爺妹緊。。港女很想升
今晚美股回一回
聽日又棍升 殺265

再妹落去都無意思

就黎又斬手指.... 追極都追唔到本

點解今日個市會悶成咁

3點收市算數啦

朝早已經收左市啦

V完就收左

上星期5晚夜期咁硬
今日長期高水又跌唔落
代表咩?

TARAKO 壽辰 今日休市

升！

今個月尾係期指年結

molamola

上證唔係臨收市隊2600下話

仲有十分鐘，上證比啲力上2600啦

止左蝕

剩係開夜市咪算囉

又黎

有熊好快走 認真。
今日開始放水1700億 等等全面進場年尾拉一拉。加埋今晚美股回一回。
港女又扯到咁。
到時淡淡真係ifc見。

屌你,爆劇本

咁我熊止蝕先

同路

邊度有1700億？

我借比阿爺架，比唔比啊

On9
All in 極限熊
聽日數錢

逆回購

差小小炸上證，炸炸臨升埋佢啦

要贏要輸 自己諗

All in 牛

買左5幻255牛
同大芋一team點都有著數

三點啦，牛門天堂列車要出發啦

巴打識貨

爆升

今日無開市?

依加開

爺爺收市啦

港股終於開市啦

開車喇

Gogogo

星期六日呢度仲熊氣沖天

屌 垃圾call唔識行

QQ 破DH 啦唔該

通常講完 個市就落地獄

恆大綠燈

妹下妹下，妹升返百幾點先啦，出鎚頭仔

btw, 點解成日上證完港女先上

都係訓返
今日仲係星期日 休市

Qq灰燈

升唔上 即係跌
入定熊先

無行過

牛有冇走到 ？

有冇人統計過，今日Qq轉左幾多次燈

今日LINDEX十分牛，入熊等收錢

無
我ig +1

無人玩股票了?
提早放假?

妹到已經唔敢入

又妹返落去，真係好悶架

睇死佢4點抽番起

今日幾好唔駛mon 住
都唔行

信錯左支3點棍

收爐算。。

cashed

追牛安全

正式宣布 今日其實係幻覺
聽日先係12月17日星期一

沒持有任何股票

星期5晚美期跌咁多，香港都唔跟，仲企穩260！牛得！

睇黎只有過夜先搵到食
日日玩裂口然後妹

向上同下都唔係...sosad

不put靚股票

手痕put 左3333 點好呀ching

BTW, 未升穿恒指26200 之前..
唔好牛過夜~

個市悶到.............
10點波幅左成半個鐘... cls...

太妹頂唔順全部平手走晒.....

牛過穩陣，好似開始多好消息

本來想牛過
不過而家MAGGIE同外圍都麻麻
都係算喇

連滙豐都唱好港股

我覺得係
一黎爺閪沒出改革開放40年有咩政策（一定係好
二黎1700億未全面進場。
牛機會高d

三幻

大棍

美期好大棍

美期搞事

miki做咩

嘩屌咩事

原來棍落, 嚇死你地咁大反應

好似英國出事

臨近新年 大行轉晒風唱好就知黎緊單邊點玩

MAGGIE跟左英國棍落

你知我知 單眼佬都知

死路一條

港女繼續妹，彩你都傻

大戶做左好倉就乜鳩都唔理

又妹升

港女獨立

竟然put我2號親生仔恆大, 升個29蚊比你睇

牛過係咪穩陣

睇黎聽日又裂口

500億都冇 大芋你自己玩自己碌鳩啦

美期-100恒指無反應

買定離手喇喂

市場會還布神一個公道

好似好穩陣
大戶岩岩果下同公開自己係好倉底沒分別

跟本今日無人玩

美期成交得一萬張多d 都係任佢玩

牛得，大戶底牌已露

牛佢老母。
大戶底牌已露

得500億

頂多咪同大戶老母攬炒
all in 255牛

係!

牛！吽！吽！

今朝A0得18億成交 cls

英國好似開始唔撚掂

聽朝裂口升一千點

明明我今日都有trade

你班友又黎

因為呢到牛氣沖天
所以牛過都係不了

又燈
a50

入少少袋底熊穩陣d

妹市寧願唔玩啦

隻熊放極都放唔撚到

Gun

連指

怕左lindex
空倉算
次次過夜輸突dt profit

熊軍

悶到

有d 不安

大家集氣破燈
牛！吽！吽！

牛牛吽!

牛軍必得伸張

牛軍買定數錢機

美期乜升幅都唔見晒

連指成功爭取由高水變低水

Ig 即跌

你未走呀

尾市夾硬托...
真係驚聽日裂口低開穿26000

QQ 好耐無勁假低過收市價啦

260大户老母底

未，你幾時陪我買上

今日賺到200幾蚊

牛牛吽

大戶底牌已露
等埋爺閪出利好就千升

會唔會4點半期指轉燈?

窄市食幾轉細既算 吾知今日磨走幾多孱仔

BIG MOM今日咩過夜阿?

公司有D忙
一陣再認真睇下

執左400蚊 食幾餐m記加大

睇走勢牛機會大好多

3閒1庄再開閒
睇埋一陣係咪開閒先

今晚美女再跌 港女唔跟跌既話 真係太格硬啦

的確係既
前題係如果今晚MAGGIE同外圍乖乖地唔好崩既話

磨左咁多日，大戶收夠貨，聽日一定升

係啦係啦 一級一級升上去 布神話2萬9 真牛3

嘩, 好犀利呀, +1, -1都賺

但恒指最後收陰燭實係好on9

最尾一棍54億 平時都係咁多？？

-840

快D跌 short能左好多

屌真係撚狗

港同美分開睇，牛牛吽!

牛過既已經率先輸緊40點

熊師傅

嬴淨40點

開張LP 試下...
睇夜期係咪直插...明天裂口穿26000
LP 25800 @ 238

牛仔 手上有啲put輪未止賺
系市磨耐性

連指真係好勁

垃圾市
執得300蚊 仲要係靠牛仔
繼續擺熊過夜

有贏就叻仔啦

你近排日日羊
想跟你搵食了

連登指數又贏

EM......牛過既輸緊70點了

中国11月央行口径外汇占款余额减少571.3亿元人民币，连续第四个月下降，至少创近8年新低。

因為呢樣野跌？定有其他消息？

好彩無比你地影響到

隻熊坐定定冇郁過
港女幾時肯打開對腳插落去

美女跳樓

好緊張...
究竟4點半會唔會轉埋燈呢

岩先你又同我講午市即開爆升
呃我

不過我本身都係打算早走既
同屋企人食飯,佢地唔鍾意我睇手機, 我都唔多敢睇
聽新聞話恆指升緊幾點
嚇到我鳩都縮埋
唔記得電視係報恆指, 我係買期貨
見彈一彈就即走, 認真食飯

我怕你要食m記

哇咩事,

有爆過架....不過好似得60-80點

美期又棍

屌你瘋狂撚狗

我最愛食M記

個市咩事

睇得出如果今晚只要MAGGIE係正數既話
夜期都會爆到7彩

又點姐 星期5晚美期跌咁多，香港都唔跟，仲企穩260！牛得！

空倉真係保平安，唔係傻散玩

如果聽朝開低過今日底我就斬牛繼續坐put

點解你無時無刻都可以叫人牛得

Who?

其實大戶好耐之前已經做緊好倉 無奈地外圍消息真係太差 我諗要升上去都時間既問題

要多啲新血上泥溝血，拉返高LINDEX個水準

中環

Sor 又睇唔到

今日過牛都系對沖下

牛過既輸左80幾點
聽日係咪就算平開都輸8格??

有錢有女人師兄

miki yanki 棍落
不過唔怕我地有大芋照住
照升

美期四點半又夠鐘倒升

今日個市悶到, 好彩冇哂時間睇

咩貨係身好舒服

無

ME2

我有期望過262
但如果走, 我會26170/180囉
俾電視嚇一嚇, 見佢彈就155走左啦
算啦,好過俾佢夾番轉頭

26580入熊果下靚啲 可惜262食左

唔錯喇
高位走左

咁咪可以趁機低位+好倉
溝淡個成本囉

係屋企望住個牛牛app
諗住打和都走架啦
係樓下撞到daddy掛住望手機無叫佢
唔知佢有無發現我係到睇市

平均成本大法

家法侍候

我地收市 老美即刻轉燈
又撚

慣左

yanki係咪爆炸啦

好多傻仔真係信你有料

包括我

大戶有錢, 無論升市跌市, 好倉淡倉
一定會本多終勝

佢好似無話我
要睇埋今晚會唔會俾阿媽屌
前幾日阿媽先問我係咪仲有玩股票
我好老實話唔係,
我答我無玩股票
但我玩緊期貨

美期加油 差2百蚊就解哂鎖了

點樣轉綠升紅跌

又棍

我都想知

大戶已確認好倉仲有乜野好驚 最驚係你自已跌少少就比人震走 坐定定到266等收錢啦

好似要用英文

睇黎今晚撚狗夜

Thank you

巴打玩埋Ig?
我又入左錢落牛牛準備落火坑

ig 新手，豬左錢都要追數

依個鐘數玩德仔

聽講玩IG好易快達

發達

好易豬就真

聽講炒股票會贏好多錢

攪乜個升幅縮曬
仲有700尾市做乜9

我見人地嬴緊

我今日豬喎，點計先

d財演睇野好撚on9 見升唱好 見跌唱淡 依家貿易戰影響都仲未反映哂 睇得出美國有心搞9支 一年半載邊com得掂數 30000點會唔會諗多左

你依家睇完，轉頭都唔記得la，佢地尻吹由佢吹

過兩個月又過市場情況化，劍指20000點

唔計囉

今日好淡友打得好勁喎

成交太低
唔計

咩唔係雙方都太禮讓
互相都唔出手咩

係喎 成交金額

無錯

今日係200點range上落來回兩轉，算唔算有猜下波

機會好大

成交咁少 個個等議息？

今晚又要開夜車追牛熊數

平視我買三轉
今日買咗四轉
已經盡晒力㗎啦

即係今日有200點波幅俾大家食

00，00 買咩好

係貪生怕死呀

無晒人嘅
得我單機

晒氣啦 財演吹得一係鳩up 一係派貨
信自己

大佬唔見晒 無人問買咩number 無人講目標價
得返我地班傻散係到 9up

跌到7788 一月尾二月又會唱淡入貨

呢到永遠唔會再有布神喇
佢衰咸濕

全部比個市悶走

你地話人囉
幫人改花名

呢個post好快得番你一個

我玩好細

好似得我一個咁得閒

你就好喇 有人包養

hi 奈奈 (1)

無呀
自己養自己咋

我發覺我只要唔係見到啲情侶
我好似大部分時間都好嗨

利申：未食藥

美市今晚打老虎

唉

又到節日
街上又一對對
天氣又凍。
都係留在家中算。

牛軍直通車即將開出 請盡快上車

我放假都係屋企打機

直落地獄？

我都係留在家中
出面又迫又貴不了。

是日懶啲 冇圖睇

恒指於10 20ma 中爭持 成交下降
短期只要唔下破260/上破262將悶局持續

但美股走勢影響頗大
係未升穿262前 浯牛過夜

不如我地出街

美期

我會買定包朝早 中午食
夜晚落樓下食飯
咁凍都係要食個飯先得

我開個暖風機吹住

Sing

星期日係街見到人地啲情侶拖手
我又發癲忍唔住喊
無咩事都係留係屋企算

有女有咩咁值得高興 除左大時大節寂莫感冇咁強 但係好多野煩

有得屌閪已經好好

呢度個個都可同你拖手仔

美團點評（3690）再獲大行唱好。招商證券發表報告，首予美團「買入」評級，目標價為75.9元。

怪獸巴要大賺了

有問題想問
開ig ac
邀夠5 fd有成8千蚊港紙

沒sir有冇最新大方向攻略
重上268-278定睇淡

好似係呀 你開唔開 用我條link

好彩收工前鎖左張-1

Hello curry jai

鎖倉都好貴

玲玲

收工未呀

岩岩解左張+1就跌 好彩無睇錯

岩岩收工 番緊屋企
今晚又可以睇maggie
好開心

Wow 賺兩邊喎親

哩個就係我鎖的本意 但如果做錯就hihi 死

我仲鎖緊
鎖左3日 覺得好貴

幾錢一晚？

都係羨慕下人姐
我許左願唔要男朋友

速遞加月曆 券商又輸

鎖左即係會點

我唔知我有無做錯。我只係見+1個邊賺緊但似回就放左張+1, 張-1就由佢回的時候蝕少d

最近
Buy hsi 係0.0096%一晚
Sell係0.0034%一晚

(Data from plus500)

算吧喇
個個都等佢上55,60，然後put鳩佢

Ig過夜收唔收錢？
收幾錢
我無玩ig
企唔知點解啲fd會問我咁奇怪

咁應該都唔算貴 ？

即係兩邊都有
好似你上次話d人買哂牛熊搏爆邊咁

Cfu 單聲

我好專一
通常買一邊

唔知ig ar
我用plus500

放多幾日就覺得貴

快D一月啦 好悶好想單邊

我盡晒力都執唔到咁多

上55就put佢第一注，60就第二注
隻野就係咁簡單
不過唔知佢有沒機會上返55姐

如果佢大棍上／落就好易仆街呢
上唔返即刻玩完

我俾你拖

岩 真係好撚麻煩

靜到連呢到都無咩人

俾link問外有冇得黎後補

唔知點解覺得個谷無之前咁開心
以前個谷好鬼正
家下唔同曬

不過少左好多: 布神依加追好唔好 布神我XXX入左應該坐定走 布神XXXXXXX

夜期今晚唔係好硬咋喎
跟實maggie

之前272應該針左好多

弱到

美女5舊 都得返6點
如果今晚美女唔跌 星期二可追牛?

美女穿底， 港女要跌返足500點

聽日升硬，b浪

hi 好友

要free fall了

美期無底, 痴撚線

完全係悶到on9

明明有郁
但係點解咁悶嘅

BB縑唔夠快嗎

太快我又會驚
不過我無貨

又50點

希望唔好跌啦
得一注股王put渣

DAX+1

warrior

正 開始彈
睇來我自high呢招真係萬試萬靈

又一棍

ff撚

我深得紫淡真傳
同我升盡佢

幾廿點上落 牛熊軍都吾知high d乜

你要用呢個

俾阿媽屈左買聖誕禮物

升呀

射低佢

咖哩巴

我入左+1 手痕

ok 跳得

我注+1 睇來都斬得

你要感謝CURRY巴

點解呀
我覺得會升

冇事喎 唔洗驚

唔想坐

d大戶真係好撚冇用 12月做好倉都過左半個月 仲係260 咁撚冇用不如死撚左佢算

有冇諗過已經平咗好倉

升呀，大家集氣

唔彈就祈禱啦

中資要救A股 鬼佬就繼續插港女

食兩注重貨熊就算 如果係咁仲冇大志 夾唔上2000點做乜尻野好倉

10835收割

恆恆囉
Day day mon him

之前都覺得有機
但睇完今日後覺得好多都未平
港女硬到閪咁 跟升唔跟跌
如果大芋淡多 一開市就drop 300啦

其實我一直覺得你係絲

大市成交 554億
大戶自己玩飽佢

噓 低調
今晚我地去磨豆腐

如果今晚收陰燭個劇本就柒撚哂 係升勢比翻少少升勢樣黎睇下 好撚燥尻班大戶

不如睇吓國期啦！有50幾萬張！港女3陪

d牛熊callput亂鳩黎。
仲要比爺閪撚 不了

C浪

其實我一直想問一個問題
油價升關兩桶油乜野事

已經

咁咪

一齊加入燈既行列

市場自然會嚴懲叛徒

大戶死頂中，佢地唔頂就崩盤

咩係兩桶油
平時聽開三桶油

一陣老美千跌

可唔可以落深啲

再沽老美做hedge

求大家唔好淡，一淡，個市就會升架啦

今晚千跌

比你穿到260仲得了 今晚一定要轉紅燈 重上升軌

屌，針得

夜期依家係跟跌唔跟升

穿兩萬六炸落去

我都唔識

6600 硬過你條撚啊

仆街咪燈啦
快撚升啊 未加沽啊

試多幾次就穿

收市前個個都話牛過
而加就轉曬睇淡

叫跟左既cdrom情何以堪

左牛右熊都唔識 冇資格跟啦

我係牛過咖

好久不見

咁明顯引熊都落塔
去驗下個腦冇問題先好繼續玩

想問聽日屠牛場開幾點？
想聽牛牛慘叫

比次機會老細

屌你
兩手極牛都湯
冇性架

大戶做緊好倉，一定升

國務院研究室原主任袁木病逝 享年91歲
國務院研究室原主任兼發言人袁木，上星期四在北京病逝，享年91歲。

袁木最誠實

市場會懲罰叛徒

逼害牛軍

偉大既袁木 冇呀冇呀一個人都冇__

美期要落到邊呀

同我升盡佢

期貨幾多點=牛熊1格

好似係一點一格，今次你要發啦

學野

已到谷底

要彈啦

已call

紫巴專用icon

又燈

掃佢上去

燈死左

你班仆街
唔玩啦比番d 錢錢我

你唔係真係牛過掛

係咪may 姐老母俾人捉左 英國跌咁多

納指又插 幾時有得加沽呀

又夾

穿240了

要追沽

完全無位入 繼續吉倉

26000穿一定裂口穿 一穿見255

跌過龍

指示清晰

一下夾爆啲傻牛

穿了 落地獄

個人建議平咗佢反手啦

試底？

跌唔夠

大戶淡倉

跌死喇

你真係好無信念

慘慘豬
本身我都想買
個app又壞左

嚇死我
望一望又突然跌
都係諗諗先

利申：已食驚

我反手會即刻爆升

Sky fall

未穿262去牛

好多人留意curry b

奶清 點解你會成日壞
用左咁多年都未試過

假架

可能係個人有問題

響左朵

繼續睇書算

260 at 力場月神高達合金底

但係見佢穿一穿唔敢買
應該吉倉訓算

仆街... 道指今晚又瀨屎

10點半會棍升100點
誰跟誰數錢

有冇人用開sptrader?
個追蹤止蝕/止賺點用？

跟你

跟反手

牛軍依獲仲生唔生存到 就要睇260個支持彈公會唔會v彈

將會秒穿

再秒棍上

出哂名

你會俾牛軍懲罰

你地博加息定唔加？

26000有支持

真係秒穿

好燈呀

Where?

我都想問

個支持係咪牙籤做

布神係公海都唔入黎

我都等緊位
我又唔想等戈3個位
又怕一入夾死

maggie巨棍

淡倉巴打聽日食一轉先 星期三唔知會發生咩事
跟住又長假期

一棍打穿
玩完

冇底

我都買左架

日線小時bb低部係25889
如果裂口低過25889
聽日出陰燭

收到 聽日食返佢5-6百點 聖誕快落

45度完美向下斜線

恒期+1
屌又白做

美期已玩完
可以free fall

紅當當先有節日氣氛

做咩咁有信心+1架

今朝做架啦
中間有逃生門無走7左

玩完。。

不過恆指算跌得少

如果有信念少少

ON9
一棍打落黎

算啦美期一pat 屎咁

你係咪開市即+？
本身我都想+
俾個同事叫咗去做嘢

我一開完好似有50點食
無食到轉頭無左，之後有2次有位走又無走到

手痕
好想買野
但食左藥勁眼訓

咁我哋應該差唔多位開

跌市勿估底

定啦屌
聽朝數錢

美股玩完

我都覺
你走左但我無走

我trade 一分鐘就走啦
驚驚

一定v返上去，無咩好驚，牛牛吽

又瀨屎... 唔好日日瀨好唔好

懶醒收市前走咗熊，食得幾格

260無喇

唔識回

有兩手熊

彈唔起
gameover

重沽QQ

夾爆佐

一百點都夾爆？

食到細波但miss哂大棍

我比人夾左200幾點
好在有星期5沽老美d profit 頂

無熊過，唯有ig 羊返黎

Exactly 我都係咁諗

岩岩上完eric sir 試堂
佢話企唔到262就跌

上ar dllm

一夾爆就彈

個eric sir啲方法其實有冇用，成日講唔係升就跌，完全比唔到方向

試完都好似冇聽過咁
不過佢就講得幾有信心同幾俾心機教既

如果唔係之前ig 朱哂 我應該會試下

佢好似主張每次執30點左右就走, 同埋佢好似淨係睇K線, 睇過幾集佢個期指教室

30點就走我覺得其實同賭博差唔多...

係咪同講波佬差唔多

等緊10點半棍

講咗好多次
唔好做清兵大將軍
要做卒仔拎獎品

佢係嚴守固定交易策略嗰種？

KADO呢排咩環境

2410051

再入又夾多次

無人領軍棄療咗
同埋啱啱先台灣做完野返嚟

等陣美股開市 直落地獄

萬升之日

紫巴今日手風無星期五咁順啵

咩黎

係
隨非一開市大大棍爆上

少少啦
其實我真係想知布神以前有冇上過堂
有既話 我都想去上下

Btw 希望布神快d番黎

美股守唔住240喇

道指

你睇Eric sir
不如休息下先

守唔住好耐啦

屌

一入就大棍直插

棍落 穿埋238

又棍上

食正哂

真係有美股戶口 沽美股就岩 逢高加沽

等陣又v喇

可以穿落去呢

255牛過點撚算

揸定沽

同我升啊！

dl

食牛骨